人仔台又死？

屌你老母冇啦啦上唔到網

我都係 人仔台正仆街

都唔知做乜鳩
上個月先冇啦啦斷咗
我打到電話但係上唔到網

我都係，垃圾台

又死

打電話屌鳩佢係咪就可以直接cut約

我反而早幾個鐘前死左

好撚嬲

依加冇野？
我本來一直用緊wifi 啱啱先知斷咗上網

死咗成個鐘啦

上水撚表示無事
但隔離個friend有事

啱啱先知咋

我由10點死到依家都仲未上到網

已經死左成粒鐘喇屌佢老母用個即時chat問cs 淨係問左電話型號同身處地區就話會同上面report 叫我稍候再試 屌但老母同我用同一個plan又無事

死咗一個鐘啦

11.15左右開始用唔到 打上去問話係我20GB數據用完...之後又話後台setting更改數據用量之後可以用翻 點知都係唔得 吹到呢

冇事呀，用緊數據

終於冇野

屌用得翻啦

10點幾死上網，依家先用得返

冇左wifi call

same

你忍到嘅就繼續用，下次又唔知停幾耐。